點樣自run 一個.bat file

我有個.bat 檔 淨係識係個terminal run

想run 十次 用唔同嘅parameters 可以點做

scheduler?

寫多個 bat黎run個堆bat

我估佢唔識call